{
    "id": "MA3013",
    "introvideo": "src",
    "GameType": "SelfDefine",
    "IntroText": {
        "Type": "PlainText",
        "Content": "請數數看出現的金額是多少錢，並且在題目中的框框以及定位版中輸入確的答案"
    },
    "GameConfig": {},
    "Questions": [
        [
            {
                "questionText": "請數數看錢幣，並且在以下的框框中以及定位版中輸入確的答案",
                "markdownIndex": "$n$ 1361是$i$個千、$i$ 個百、$i$個十、$i$個一合起來的",
                "markdownInputIndex": [
                    1,
                    3,
                    6,
                    1
                ],
                "answer": 1361
            },
            {
                "questionText": "請數數看錢幣，並且在以下的框框中以及定位版中輸入確的答案",
                "markdownIndex": " $n$ 1525是$i$個千、$i$ 個百、$i$個十、$i$個一合起來的",
                "markdownInputIndex": [
                    1,
                    5,
                    2,
                    5
                ],
                "answer": 1525
            },
            {
                "questionText": "請數數看錢幣，並且在以下的框框中以及定位版中輸入確的答案",
                "markdownIndex": "$n$ 1839是$i$個千、$i$ 個百、$i$個十、$i$個一合起來的",
                "markdownInputIndex": [
                    1,
                    8,
                    3,
                    9
                ],
                "answer": 1839
            },
            {
                "questionText": "請數數看錢幣，並且在以下的框框中以及定位版中輸入確的答案",
                "markdownIndex": "$n$ 2184是$i$個千、$i$ 個百、$i$個十、$i$個一合起來的",
                "markdownInputIndex": [
                    2,
                    1,
                    8,
                    4
                ],
                "answer": 2184
            },
            {
                "questionText": "請數數看錢幣，並且在以下的框框中以及定位版中輸入確的答案",
                "markdownIndex": "$n$ 3763是$i$個千、$i$ 個百、$i$個十、$i$個一合起來的",
                "markdownInputIndex": [
                    3,
                    7,
                    6,
                    3
                ],
                "answer": 3763
            }
        ],
        [
            {
                "questionText": "4 個千、3 個百、8 個十、2 個一，合起來是( 4382 )元。",
                "markdownIndex": "$n$ 4 個千、$i$ 個百、$i$ 個十、$i$ 個一合起來是",
                "markdownInputIndex": [
                    4,
                    3,
                    8,
                    2
                ],
                "answer": 4382
            },
            {
                "questionText": "3 個千、1 個百、6 個十、5 個一，合起來是( 3165 )元。",
                "markdownIndex": "$n$ 3 個千、$i$ 個百、$i$ 個十、$i$ 個一合起來是",
                "markdownInputIndex": [
                    3,
                    1,
                    6,
                    5
                ],
                "answer": 3165
            },
            {
                "questionText": "3 個千、3 個百、3 個十、3 個一，合起來是( 3333 )元。",
                "markdownIndex": "$n$ 3 個千、$i$ 個百、$i$ 個十、$i$ 個一合起來是",
                "markdownInputIndex": [
                    3,
                    3,
                    3,
                    3
                ],
                "answer": 3333
            },
            {
                "questionText": "5 個千、6 個百、1 個十、9 個一，合起來是( 5619 )元。",
                "markdownIndex": "$n$ 5 個千、$i$ 個百、$i$ 個十、$i$ 個一合起來是",
                "markdownInputIndex": [
                    5,
                    6,
                    1,
                    9
                ],
                "answer": 5619
            },
            {
                "questionText": "2 個千、4 個百、6 個十、8 個一，合起來是( 2468 )元。",
                "markdownIndex": "$n$ 2 個千、$i$ 個百、$i$ 個十、$i$ 個一合起來是",
                "markdownInputIndex": [
                    2,
                    4,
                    6,
                    8
                ],
                "answer": 2468
            }
        ],
        [
            {
                "questionText": "錢包裡有( 0 )個千、( 20 )個百、( 1 )個十、( 2 )個一，合起來是( 2012 )元。",
                "markdownIndex": "$n$ 0 個千、$i$ 個百、$i$ 個十、$i$ 個一合起來是",
                "markdownInputIndex": [
                    0,
                    20,
                    1,
                    2
                ],
                "answer": 2012
            },
            {
                "questionText": "錢包裡有( 0 )個千、( 13 )個百、( 5 )個十、( 3 )個一，合起來是( 1353 )元。",
                "markdownIndex": "$n$ 0 個千、$i$ 個百、$i$ 個十、$i$ 個一合起來是",
                "markdownInputIndex": [
                    0,
                    13,
                    5,
                    3
                ],
                "answer": 1353
            },
            {
                "questionText": "錢包裡有( 0 )個千、( 18 )個百、( 7 )個十、( 8 )個一，合起來是( 1878 )元。",
                "markdownIndex": "$n$ 0 個千、$i$ 個百、$i$ 個十、$i$ 個一合起來是",
                "markdownInputIndex": [
                    0,
                    18,
                    7,
                    8
                ],
                "answer": 1878
            },
            {
                "questionText": "錢包裡有( 0 )個千、( 10 )個百、( 9 )個十、( 9 )個一，合起來是( 1099 )元。",
                "markdownIndex": "$n$ 0 個千、$i$ 個百、$i$ 個十、$i$ 個一合起來是",
                "markdownInputIndex": [
                    0,
                    10,
                    9,
                    9
                ],
                "answer": 1099
            },
            {
                "questionText": "錢包裡有( 0 )個千、( 24 )個百、( 6 )個十、( 3 )個一，合起來是( 2463 )元。",
                "markdownIndex": "$n$ 0 個千、$i$ 個百、$i$ 個十、$i$ 個一合起來是",
                "markdownInputIndex": [
                    0,
                    24,
                    6,
                    3
                ],
                "answer": 2463
            }
        ],
        [
            {
                "questionText": "錢包裡有( 1 )個千、( 5 )個百、( 2 )個十、( 10 )個一，合起來是( 1530 )元。",
                "markdownIndex": "$n$ 1 個千、$i$ 個百、$i$ 個十、$i$ 個一合起來是",
                "markdownInputIndex": [
                    1,
                    5,
                    2,
                    10
                ],
                "answer": 1530
            },
            {
                "questionText": "錢包裡有( 1 )個千、( 2 )個百、( 3 )個十、( 12 )個一，合起來是( 1242 )元。",
                "markdownIndex": "$n$ 1 個千、$i$ 個百、$i$ 個十、$i$ 個一合起來是",
                "markdownInputIndex": [
                    1,
                    2,
                    3,
                    12
                ],
                "answer": 1242
            },
            {
                "questionText": "錢包裡有( 2 )個千、( 4 )個百、( 5 )個十、( 11 )個一，合起來是( 2461 )元。",
                "markdownIndex": "$n$ 2 個千、$i$ 個百、$i$ 個十、$i$ 個一合起來是",
                "markdownInputIndex": [
                    2,
                    4,
                    5,
                    11
                ],
                "answer": 2461
            },
            {
                "questionText": "錢包裡有( 3 )個千、( 9 )個百、( 6 )個十、( 16 )個一，合起來是( 3976 )元。",
                "markdownIndex": "$n$ 3 個千、$i$ 個百、$i$ 個十、$i$ 個一合起來是",
                "markdownInputIndex": [
                    3,
                    9,
                    6,
                    16
                ],
                "answer": 3976
            },
            {
                "questionText": "錢包裡有( 5 )個千、( 3 )個百、( 7 )個十、( 14 )個一，合起來是( 5384 )元。",
                "markdownIndex": "$n$ 5 個千、$i$ 個百、$i$ 個十、$i$ 個一合起來是",
                "markdownInputIndex": [
                    5,
                    3,
                    7,
                    14
                ],
                "answer": 5384
            }
        ],
        [
            {
                "questionText": "錢包裡有( 6 )個千、( 13 )個百、( 0 )個十、( 7 )個一，合起來是( 7307 )元。",
                "markdownIndex": "$n$ 6 個千、$i$ 個百、$i$ 個十、$i$ 個一合起來是",
                "markdownInputIndex": [
                    6,
                    13,
                    0,
                    7
                ],
                "answer": 7307
            },
            {
                "questionText": "錢包裡有( 5 )個千、( 8 )個百、( 9 )個十、( 10 )個一，合起來是( 5900 )元。",
                "markdownIndex": "$n$ 5 個千、$i$ 個百、$i$ 個十、$i$ 個一合起來是",
                "markdownInputIndex": [
                    5,
                    8,
                    9,
                    10
                ],
                "answer": 5900
            },
            {
                "questionText": "錢包裡有( 3 )個千、( 1 )個百、( 11 )個十、( 2 )個一，合起來是( 3212 )元。",
                "markdownIndex": "$n$ 3 個千、$i$ 個百、$i$ 個十、$i$ 個一合起來是",
                "markdownInputIndex": [
                    3,
                    1,
                    11,
                    2
                ],
                "answer": 3212
            },
            {
                "questionText": "錢包裡有( 4 )個千、( 0 )個百、( 12 )個十、( 5 )個一，合起來是( 4125 )元。",
                "markdownIndex": "$n$ 4 個千、$i$ 個百、$i$ 個十、$i$ 個一合起來是",
                "markdownInputIndex": [
                    4,
                    0,
                    12,
                    5
                ],
                "answer": 4125
            },
            {
                "questionText": "錢包裡有( 2 )個千、( 12 )個百、( 5 )個十、( 9 )個一，合起來是( 3259 )元。",
                "markdownIndex": "$n$ 2 個千、$i$ 個百、$i$ 個十、$i$ 個一合起來是",
                "markdownInputIndex": [
                    2,
                    12,
                    5,
                    9
                ],
                "answer": 3259
            }
        ]
    ]
}